所以有無人知點樣幫The last of us 退款

台灣個邊話無條件退款，但係香港呢邊好似無？
打去psn 佢係咁spin 走topic，你down 過就無得del

呢D野永遠香港冇份

屌那媽

垃圾都買

另外個po有人話digital版退左, 你過 開通無理由退款通道 個po睇下或問下

用信用卡俾既試吓直接叫發卡銀行CUT咗筆數佢

你咪on9啦 一陣害人成個ac ban埋

搏一搏，單車都變摩托

可能講流利蝗語/英文就會幫你退

香港有巴打話退到

日日打去CS 煩佢

有無巴打可以講下，見到Joel 死左已經唔撚想玩。。

退到未?